一罩難求之患難見真性情（家庭編）

是咁的..
我已搬左出屋企住都有兩至三年，同屋企人見面既機會好少，最近聽說屋企人唔夠口罩，我咁岩好耐之前買左機票去日本旅行，都知道呢個時候坐飛機會好危險，自己上機前到做好保護措施，到步既時候因為日本天氣同香港嘅落差太遠，所以凍親，少少咁感冒，之後每日朝早都會出去睇吓有冇口罩買，行十幾間藥妝都未必買到一盒，到旅程完結果陣，都買到4盒口罩，滿心歡喜咁返香港，但感冒未清就順便攞盒口罩返屋企比老竇老母順便睇埋醫生，點知呀哥屌9我，話有病重返嚟同老母食飯，當我中撚左武漢肺炎咁，真係好傷心，最後比我發現佢地收埋好撚多口罩，成五六百個！仲要攞我辛辛苦苦撲黎果30個口罩...